510 一齊出尖沙咀反對班狗嘅反對通知書！

香港人上年份熱誠呢
上年當狗出反對通知書嘅時候
大家都會話
香港人出黎反對佢哋嘅反對通知書
但依家呢？點解笠晒水
我想講
香港人出嚟遊行
並唔需要你班狗同意
亦唔係諮詢你嘅意見

聽日 5月10號 2點鐘
希望喺尖沙咀見翻各位香港人

幫pin

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

行動po無人推

星期日 尖咀見啊！

九龍見

p牌推唔郁啊

推

推呀

push

大力推

行動po全部要上熱門

好
聽日見

冇宣傳又無人知 去送頭同被罰2000不了

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

聽日老母節
帶埋老母出去行下街當慶祝啦

好啦出來行街

小心唔好犯法

2019嗰份熱誠呢

香港人上年唔驚告非法集結
唔驚告暴動
唔驚告公眾地方行為不檢
今年竟然驚佢嗰2千蚊？

尋晚班仆街出晒維穩post潑冷水好撚煩

一陣又有果d咩停一停諗一諗post

停撚到2047好唔好

慢慢啦 平反64 都反左30年 都未完成

成撚日要打撃士氣，就係大家眾志城城既時候懶係理性分析，鬼唔撚知六合彩難中咩，洗撚你分析，我淨係知唔撚買一定唔中

係囉，販民帶節奏都帶左廿幾年

死熱狗推人送頭拉 投票咪算搞咁多把撚？

聽日唔出黎唔好再話自己係抗爭者....

係咁！

聽日尖沙咀見啊

對 集會 遊行 是我們權利 無需賤畜同意 anyway safety first

首先大家要明白番以家個玩法同上年個玩法係唔同
無得比較 比較根本唔公平
上年仲係傻仔聰半揸旗果陣
班狗唔會圍主要遊行路線/主要道路 rb都算少 有事啲狗先會去現場 所以先聚到人
但係自從鹽強正式上位 佢就一到風邊到有活動就放哂狗同狗車
成條路線/主要建築/天橋都係狗 連交通工具未到目的地都上車搜 搜到少少野已經要48
就算唔48 都搞勁耐 塞哂車 點聚人？
聚到少少人嘅時候已經準備清場

未講完
咁當然都係會照去 但係就帶少左好多野囉
所以上年嘅情節基本上唔會再發生得到
只用一次

聽日尖咀並沒有遊行

行動post 2個鐘2頁

冷水post半個鐘上熱門